{
    "Message bubbles": "消息气泡",
    "Normal priority": "正常优先级",
    "Message layout": "消息布局",
    "Modern": "现代",
    "Show people and rooms in a combined list": "使用组合列表显示所有人员和房间",
    "Update notifications": "更新通知",
    "Don't ask again": "不再询问",
    "System": "系统",
    "Add custom theme": "添加自定义主题",
    "Theme in use": "当前主题",
    "User name color mode": "用户名颜色模式",
    "Light theme": "浅色主题",
    "Dark theme": "深色主题",
    "Uniform": "单色",
    "In group chats": "群聊",
    "For people": "私聊",
    "All rooms you're in will appear in Home.": "你加入的所有聊天室都会显示在主页。",
    "In public rooms": "公共聊天室",
    "Show people in spaces": "显示空间中的人",
    "Show all rooms in Home": "在主页显示所有聊天室",
    "If disabled, you can still add Direct Messages to Personal Spaces. If enabled, you'll automatically see everyone who is a member of the Space.": "如果禁用，你仍可以将私聊添加至个人空间。若启用，你将自动看见空间中的每位成员。",
    "Show notification badges for People in Spaces": "为空间中的人显示通知标志",
    "PowerLevel": "根据权限等级自动设定",
    "MXID": "根据 Matrix ID 自动设定",
    "Return to the room previously opened in a space": "返回先前在空间中打开的聊天室",
    "If disabled, the space overview will be shown when switching to another space.": "如果禁用，切换到其他空间时将显示空间概览。",
    "Compact: tiny avatar together with name and preview in one line": "紧凑：在一行中包含小头像、用户名和消息预览",
    "Intermediate: medium sized avatar with single-line preview": "中等：中等大小头像，用户名与消息预览在头像旁以单行宽度分列",
    "Roomy: big avatar with two-line preview": "宽敞：大尺寸头像，用户名与消息预览在头像旁以双行宽度分列",
    "Hide advanced theme settings": "隐藏高级主题设置",
    "Show advanced theme settings": "显示高级主题设置",
    "Theme": "主题",
    "Room list": "聊天室列表",
    "Font size and typeface": "字号与字型",
    "Show message bubbles on one side only": "仅在一侧显示消息气泡",
    "Room list style": "聊天室列表样式",
    "Show message bubbles depending on the width either on both sides or only on one side": "根据窗口大小智能切换消息气泡的显示样式",
    "Do you want to join a room notifying you about new releases? This is especially useful if your platform doesn't support automatic updates for SchildiChat (e.g. Windows and macOS).": "您想加入一个用来通知版本更新的房间吗？如果您的平台不支持自动更新 SchildiChat（例如 Windows 和 macOS），这将非常有用。"
}
